點睇youtuber李獻計?

聽講周圍流離浪蕩緊
居無定所, 做過麥難民,訓過荒廢學校

有乜好討論

我淨係知佢冇衫換,又日撚日拍片啫

屌你老味冇野好討論你咪撚入黎留言啦

垃圾一件

之前諗住靠劉馬車上位嗰個？？

佢愈來愈似劉馬車

借屌柒玉龍上位

冇啦 佢youtube 冇錢收都唔拍片了
冇利益仲點會有行為

遅D可能會拍

已經拍返啦件垃圾

佢d片其實幾好睇

咩人咪睇咩片囉

佢之前拍片喊嗰條片好撚好笑